孫彩隱同金泰妍 敢拍拖唔敢認

定延都隱瞞咗我同佢既戀情

同性戀始終唔係咁多人接受

你死

所以幾時都話老朴係最好